急!!! 到底彥霖耳仔咩樣?

不斷叫大家BLACK BLOCK 遮耳仔
因為耳仔形狀真係冇得扮
有冇彥霖朋友同佢合照?
自問疑心大
而家任何一條新嘅片可信性都極低

求吓揾到彥霖朋友可以影到彥霖耳仔
或者渺茫 但都係一個機會

宜家焦點係求除鞋片同放下索繩袋嘅片。

唔好再被人轉風向分真假
一陣分枝認耳仔，要唔要認埋個閪先安心。咁樣搵幫唔到死者尋冤得雪，咁樣只有被人帶到你氹氹團無心機同動力去搵其他CCTV片

PUSH，仲有D物件係邊度汁到？

Buuuuush

可唔可以開集中po討論陳彥霖事件？
成個熱門都係左幾日，係咪唔洗討論其他野？
見到既手足幫手copy呢句留言洗版式回應
推到有集中po為止

想問上面個張係咪替身圖？

比啲eq
沉冤得雪咩方法都要試 學識天網恢恢疏而不漏係咩意思再出嚟9up啦

全香港都想知

依家回我，我又變心態。依家係直接全民去搵彥霖裸屍原因証據。唔好再係除鞋、袋、彥霖真與假再浪費時間…
應該無人會知彥霖係咪一定係行出VTC之後就係行去海邊自殺，根本有可能一早被帶風向等我哋行錯方向去搵唔到裸屍原因…

冇錯 根本冇可能跳海會全裸
任何一個疑點都係一條線索